致達哥:賺人民幣等於同魔鬼做交易

近兩日有得你睇，周柏豪 寶礦力無端端被封殺。
因為周柏豪叫人登記做選民，寶礦力合約完重新審視廣告策略
兩單野好似普普通通既事， 但只要支那人一唔高興就可以拉你落黎，當成支持港獨。
你今日唔敢講敏感新聞怕出事，第日可能會因為雞毛蒜皮事，同政治無關都可以比人封殺，甚至無緣無故犯左中國法律

做人做狗自己決定

我達做事唔係為錢

你傻架，本身就係狗有得揀唔做狗咩

兄弟就會明

達哥 返來啦！

又jer

達=浮士德

呢段野係咪蓋清你自己打

佢唔會明啦

肺腑之言

達哥講過唔會為錢打機
係真心覺得完美世界好玩
先賣佢廣告

FB抄

達哥幫共產黨含到雪雪聲啦

以為fb得盲撐达粉

你上緊嘅係波台...

隻垃圾app 好燃玩

油塘站衝突 達狗依家住油塘定康城，有冇幫手
平時扮正義

唔係康城

一直關注緊啦

每個人對正義呢樣嘢嘅諗法都未必一樣
正如林鄭同689呢啲人都覺得自己好正義

天佑油塘